Chrome youtube auto hd問題

如題,裝左2款插件都無款work,一開波都只係720p,要自己手動轉1080p

reboot過電腦又係咁,有無巴打知點解

網速太低
螢幕 resolution 不足 1080P
我暫時諗到咁多

speedtest download有9xxmb/s up都6xx

mon係2k